曾批中國施政 澳籍華裔作家失蹤

【曾批中國施政 澳籍華裔作家】
【楊恒均據報於中國失蹤】

53 歲的華裔澳洲籍作家楊恒均，據報上周由美國飛到中國後失蹤。

楊恒均的朋友表示，楊恒均上星期跟太太及小朋友，由美國紐約飛到廣州，之後失去聯絡，懷疑楊恒均被中國國安部人員扣留在北京。

澳洲當局表示，正尋求一名澳洲公民在中國報稱失蹤的資料。

楊恒均曾是中國外交人員，其後入籍澳洲，近年居於美國。

楊恒均是著名作家和時事評論家，多次批評中國政府施政。

#有線新聞 #華裔 #icablenews #hknews #cablenews #newsdaily #news #作家 #楊恒均 #中國 #失蹤

繼續扣留多啲人
N國聯軍指日可待

到時火燒中南海,又可以唱「火燒圓明園」
辱了家邦也辱了門楣